hi 淡友 (143)

俾你搶左，星期一291

阿婆：俾番啲錢我

我都唔想 咁岩

繼續問

62468 大家點睇

30萬股過緊weekend

聽日去預支兩千叫住隻酒店雞先得唔得

其實諗番都覺得慘，啲錢俾國家咁樣用

唔想理你，你講有咩意思？

同政府養老金一樣係屎

大家一齊黎分享下呢個屎穴

低開285 即食

巴打咁貪心
我只係想叫4日酒店雞

星期一晚先叫啦

第2種表達會唔會好d 悶聲發大財啦兄弟

話唔定29168啪

呀婆養老金都無曬

星期日侵侵一句Xi is my dog即刻爆上3幻啦

hi個市先會升

NQ...10ma, 20ma, 5浪3頂
全部

講笑啦

星期一晚應該會download 套高清少少既黎打飛機

屌好撚on9

一次過滿足你三個願望

大家跌得咁high 又係驗證連指嘅時候

熊軍gel得

今日咪驗証左

空倉幫手gel

星期一爆升！
亮劍！

呀爺亮劍斬殺老外

今晚阿爺喺納指撳啲錢出嚟 星期一全面托市
第一站先取30000點

殺爆廢淡老外 只有阿爺可以殺老散

屌你老母真係咪撚亂嚟，明明跌都可以拗腰上去收

幫晴巴搵位入

qq drop to 0

你一齊gel會唔會啪

試下燈自己
一齊high

應該唔會掛

貿易戰階段性勝利，嚇尿川普！

呢個正

納dee 努力咁回緊

道指先岩

真係亂晒龍

出事架嘛

Facebook twitter沒日來臨！Weibo將佔領全球！QQ上望1200！

納指跌停 道指回升
夜期亦都跌停咗 喺28641有支持

星期一亮劍挾廢淡

赢国痛撃美国经济！川普跪求：贸易战我不打了！

劍指20000 drop to 000000000
係跌落零呀!!

見跌買跌 市場會懲罰你地

屌好撚好笑各懷鬼胎你班友

川普表示将与中国加强合作，实现零关税，加大贸易逆差，实现中国2025

一跌落去就買 唔買一世窮死你呀

搞個連指牛熊算啦

唔洗蝕比個庄

中国将成为最后大赢家

奸有奸輸 不如訓覺 聽朝睇下支陰燭有幾長好過

覺得自己操作無錯 但仲有成好幾注本金未入市 星期一應該無位入

睇住上面啲cm 我係咁喪笑

暴跌點291

期指暴跌

劍指30291

291點

291000!!!

屌 好撚驚啊 重貨左qq牛

定啦 呢隻2910蚊都上到

分分鐘係QQ三幻二先啦

已經跌到仆街
唔知星期一會唔會直接啪左

你369牛？

訓啦早抖

362

中哂qq伏

定啦 重傷姐 騰仔adr 都係368

坐左好多格？

重貨左 最少輸80格

收市前多手入左

你睇有冇機會上返290比我put多次

無啦咪傻

下星期有難度，十月大機會d

無了

熊過夜

星期四個個都睇升 最後咪290返轉頭
今次個個以為跌 轉頭286買盤強勁 一樣上返去

認同

劇本已經寫好

低開100 個個追熊 買盤強勁 直上292

阿婆都識玩

就呢家黎睇 低唔低到109都成問題

凌晨2點開新post

大户撚狗其實好易睇

幾時先穿290

買盤強定托住沽

似係托住沽

週末晚吹佢地認真好多

托托下就3幻點
到時我又沽埋一份

期結完都上得返290就你啱，牛三

差唔夠200點 2棍搞掂啦

再跌再溝

285 入牛 288放
本人笑而不語

花生倉同坐緊個心態 去睇盤已經 完全唔同

277入牛 290放
本人笑而不語

入牛又要輸要仆街

早晨

Feel到終極一跌就快黎

唔好咁快呀入得1注

開左華盛通
星期一串流股票

星期一低開，呀婆都識估

今次我一定食半先

食半留半囉 我小注應該食哂等再入

1 注等於100手？

我係呀 小注30，半注50

Fat fat

早兩日好好玩果隻qq牛係咪打得靶

輸大獲贏少少就係我

繼續炒股，想輸錢可以繼續炒市

星期一真係未切低開

60447 ？

64077。sor

強烈建議加開禮拜6日市

66729呀，你果個好似唔係q牛

你買左熊先咁講姐
我feel到終極一升 劍指3幻點

自己講 星期一想跌幾多

升800

2日後咩都消化哂啦

係死尻硬

QQ插痕指好難升好多

佢想講qq牛

qq死硬 開qq熊

大家咁hi做咩,中國消化晒啦

一覺醒來 個hi 淡友post 回復原狀

Gun

今次企穩擺明見底回升

10ma 穿20ma,再加雙底

好驚啊

唔驚啦有麵麵燈緊，輕鬆

嘩，又一棍

專業啲 太假

做多左啦白清

呢一棍搞到中港股市今日跌停

黑期升成咁 星期一牛三gogogo

星期幾期結???

輕鬆吓嘛香港人

信大師 284285 之後先291292 食盡佢

有升咩

難分真與假 成班一係傻左 一係燈自己

365開市

282牛 一定黃天擊殺

佢燈 九月

輕鬆下啦星期一先算紅巴你365Q牛？

最少輸一半 重貨左

um..真係唔知點同我個日重倉牛休市知佢跌咁

期結日必大升

假膠？

星期一大升

291熊打硬巴

次次咁講都係期結日後個日先大升

咁等我走晒啲熊先大升唔該大戶

下星期二到蘋果

個個都係700插
星期一佢就強勢回歸升10蚊 帶領恆指跨越290

真心定自燈？

咁既消息市邊個講得埋，不過貿戰一日未完一日都係跌架啦

高開就好

攬炒？

我正股有賺嘛

嘩沈晚睇到夜期爆升之後冇睇

原來臨尾熊一

其實fb,twitter好慘如果你話業績不理想，都話可以睇多季，使用人數下降就.....

自己仲用緊
唉老啦

IG好多後生仲用緊丫

騰仔暴跌啦

紅巴星期二蘋果業績1獲就上翻去啦
好既話

騰訊首站360

穿左365應該人踩人

唔會既大把人撈底，英國皇帝d fans

00後唔玩fb 我自己90後都玩小左好多 700 fb e類股過一排一定會有新野取代
好似icq msn xanga 咁只可以炒短時間1年至幾年

12月有個低位365
依家qq越彈越少 十足呀婆啲皮膚咁

All in 屌米

世界盃法國隊冠軍

下屆小組賽出局

小米好奸 得CALL冇PUT 同旺旺一鳩樣

逃唔過命數，fb唔出事，一樣有其他事發生，暗黑定律操控全球經濟

好想睇下QQ單日跌20%會點

今晚all in利物浦

過大海

一定要轉型嫁科技股
特別係無hardware既

連MS 都求變推CLOUD先可以保持增長

amzn都唔係一直電子商戶啦

邊度睇

adr & 科網股爆破 & 股災

20/7 我都是277入牛 但大把人入左熊
本人笑而不語

320

咁要追熊

呢排另一單大野係美日歐應該會另組貿易組織架空WTO
係成事就好笑

阿爺點算

66234同66158 我準備好66234

屌你極限到

嘩

上面有個巴話買咩既 66234囉

牛三

騰仔只值廿蚊

QQ係上年年尾380-400多人追入
早幾個月落返440又蟹一堆人
400基金減持又蟹一堆人
高位回落兩成幾，上面咁多貨，死撚緊

我本身諗住如果佢落返300左右會入貨正股
我諗.... 我要再保守啲再低啲先諗....

不停落就不停溝，上面太難上翻去

早幾次都完美成績表,預讀到HKU,點知得asso offer

非常認同

睇下佢之後有冇機會走後門上番hku啦

有無巴打留意1211？

不了

汽車股全收皮？

你覺得呢？ 點解睇好先？

前年220回到180蚊都回左20% 咪一樣升到今日咁

冇話唔會升番，但你唔好預佢呢排升番囉

無特別睇好 想聽下巴打睇法

咁又係，你都有道理，入左貨未？

入左

恭喜晒

幾錢入

370-375 都買左d 4手

真係只有講恭喜

有冇止蝕位

貿易戰1個理由都夠啦 下降軌明顯到咁你追都有勢先追啦上面好多蟹莊會俾你走咁好？

係搏就搏埋8月15先，但我覺得上翻378個d位走啦

個個揾位走，你走去入
利申：蟹左3手

算啦 開市再睇

700咪搞啦造市機器黎

紅巴唔好諗太多啦，啪1下其實好快嫁炸

本多終勝戰法？
有冇number 比我追數

365牛啦，用咗佢玩qq成年咁滯都不死，不過應該離死期不遠

我362

屌佢 星期一 隻牛最少跌一半

騰仔星期一要跌幾多 牛左

已準備 又可以玩

又數錢

大家都360入 你話呢 最少跌到365啦

4月6前我記得好似美股長跌左好耐而港股唔跟美股跌。跟住4/6同港股一齊升升升
但今次係美股已經升撚到飛天。港股仲係底位。唯一相似就係星期五美股跌咁多。港股好硬淨

高手，即係點，救教

4月6日之前一日大跌
但星期五期指無乜點郁

你指星期一期結會大插 然後星期二開始連升
定係指星期一開始升？

期結之後會有變化，期結前嘅劇情可以抺掉

期結企得夠硬 咪預期結後向上殺多轉熊

咁希望星期一期結日爆跌
星期五收市重鎚long put 7月 28600

隨時出棍，冇得守，要順勢跟

明白
我自己睇個日會低開高收

唔啱聽當我9up

連吉利都收皮，汽車股冇啦

如果會高開就好

咁282牛fatfat 收錢

星期一 跌既機率有幾多

無追一排竟然開到143

一定未到B

6 7成，無加任何私人情感，我睇夜期姐

個人意見:

朝早爺閪無力托,慢慢向下左兩日
星期五美股跌
人仔近排新低
美金咁上下
外圍氣氛不變
感覺星期一港女跌機會大
可以升既不過感覺好艱辛,同埋都係硬夾上去
買PUT真係著數
隨時無啦啦有咩新消息隔日低開600點

利申:蟹牛+蟹熊

咁嘅情況，唔熊佢老味對唔住祖宗

其實都係期結驚硬頂，不過我小注熊唔走

個個都睇反彈290樓上
一係就range底280

完全無人睇跌穿280

睇過往數據 期結日升同跌各佔一半左右 跌既次數多過升少少 係統計角度睇係50:50

咁你再睇數據 7月收高過6月 10年有9年

我估朝早磨，等大户搞掂哂期結啲野下午先爆邊

升500點

你地放幾多錢落牛熊? 又有幾多次放落正股收息/玩正股

我想佢跌穿280

拉長d睇
過去28年
有20年升 8年跌

但如果拉短d睇
睇近五年既形態
全部既7月都係明顯升市 同18年7月個走勢唔同

我又當真係今年7月升高過6月
上月期結28401
就算星期一跌300點
七月都係叫升市

其實計期結定最後交易日？
上個月半年結 最尾升到28955

我係計期結日當日（尾二個trading day)期結收市價（唔係現貨）

有條超長線係277 275 穿左就 250見

直跌270

HO

留名等睇大屠殺

上午先殺32000熊 再殺25000 牛

根本無得輸

一日波幅7000點 成交要有幾多

跟住我玩 根本日日執錢

聽日gun

屌,買左隻街貨100%既近牛
星期一點算

溝羅 有得平入喎

救左你幾條命了

SH 等爆

我仲要追返之前啲數

聽日跟實你

你睇星期一期結日會跌咩

等荔枝玉露巴答你

例牌對白 牛軍必勝

星期一暴跌

呢樣真啊 來回地獄又折返人間

聽日過唔過夜好

咁快諗 連星期日都未過

all in熊 起碼會跌到270

跌咩撚野

唔好燈

升到你唔信

邊忽有
唔計夜期都無鎚頭
計埋夜期就出向下既鎚頭

期結指定程序

唔敢亂估邊
幾個指標都狼來了 等緊確認轉升 唔知今次係咪升得起

一定升得起 而家等緊一個大既反彈浪
今次呢個就係

實係la

All in 牛

牛牛

有個講法係睇成個月殺左既牛熊張數黎睇勢做期結，呢個月收回期指張數係17681，牛10330，熊7351，而牛熊證街貨，熊多過牛903張，大戶有大食大，好大機會殺埋D熊先屠牛，儲夠二萬張，又黎牛熊雙殺，大戶又可以食buffet

學到野
殺埋291 真係岩岩好夠數喎

牛軍必勝

牛軍又贏

牛市更係牛軍贏，阿婆都知

殺完291已經1700張

係喎

咪撚玩啦 300點 濕濕碎啦
仲未計呀爺暴力救市 30分鐘已經嚇撚死你
再求其推返四大內銀上少少已經搞掂291重熊
來個假突破後就一直沽QQ

所以話呢 劇本已經寫好

牛軍必勝

GUN

搵定number 開市追牛

認真問
有乜驅使你係期指出向下既鎚收市+上證恒指近Range頂位仲追牛？

因為牛三係唔講道理的，話升就升

自己決定啦唔講咁多

係中國！
因為上證 話升就升 唔需要理由
港女跟足呀爺無死

難分真與假

夜期星期五跌到286xx,估計聽日一開巿大戶托住先,到時大家見跌唔落實有大把人不問價掃牛,到十點港女配合埋爺西一齊跌,越跌越有,然後侵侵又發癲,向下跌500殺28200不是夢

殺上去291再落係最perfect劇本
但永遠都唔會跟

比大家J 下先

btw我覺得低開高走托高黎結，真心

市場先生聽日咩操作

真心估低開100之後插

range頂升穿咪爆升lor

真心定假膠自己估

反正好大機會係低開 熊過既怕就開盤走人

我外號估神

都係個句，個個都話穿278會暴跌啦，晒氣

熊過都要走當初就咪熊過

你講左好多次，聽日一定鞭鳩你屍

講得多代表真係真心話黎

可能最後反高潮悶住結

咩道理

吉利熊啦15蚊見

聽日領跌既會係吉利
QQ劇本 高開先插

$10見

想要QQ劇本啊

聽日熊過夜？

聽日會見到
引牛引熊
呀婆都識玩
暴跌
無暴升
一大棍 = 10點

最重要既牛三股災都無

聽日真係暴跌

聽日要跌幾多先夠 還返啲錢比我牙

300-500點 = 牛三/股災
100點= 升浪/跌浪
一大棍 = 50點
爆升=30點
抽升=10點

老散就係咁諗下下比人左一棍右一棍

吉倉星期六過 中立少少
問好友
其實大户要殺292 早幾日點解要壓QQ
問淡友
已經夾上1000點 跌落283都要輸
個市成交低要托住沽唔難

之前出過圖
仲要問?

再分享下

又殺牛熊既玩 我呢排收手等佢升/跌完再反手咪fatfat

咁易玩就唔會有人夾死

睇錯邊同埋貪心既人永都都會被夾死

追post 喇,
唔再多講

係 前提你要忍到手

睇圖我覺得仲會跌一陣 牛熊圖就55波咁樣 美女又唔知想點
所以聽日都係食下花生算

一到星期日咁多淡淡出黎引熊

朝早不問價走牛入熊 我就唔信順勢玩都輸

QQ跌 港女升 既機會率有幾高

順勢玩係走熊入牛 升左千幾點 只係回過一日200
上個禮拜 升4日 跌1日渣

荒謬 ！

順勢係耍不斷出出入入，務求做到左一巴右一巴

笑咗

10%

好多人增持近熊

日期 市場成交量(百萬) 莊家買入(百萬) 街貨(百萬)/(%)
2018-07-27 766.060 0.000 54.660 160.030 / 80.02%
2018-07-26 654.400 95.880 135.100 105.370 / 52.69%
2018-07-25 273.890 45.520 69.750 66.150 / 33.08%
2018-07-24 214.250 58.630 78.940 41.920 / 20.96%
2018-07-23 44.250 10.070 7.460 21.610 / 10.81%

上星期試過喇. 你又唔記得?

美期又跌

姐係大市升

又夾淡友

qq 個新聞算唔算利好

qq86.4:13.6

有冇q熊推薦

廿點都係升既

暴升

700勁假

平保都升喎

牛軍

qq勁假

今日仲唔上400

qq 假到

劍指2910

好多藍籌都綠色

今日個勢幾好

機會黎啦，又有平貨執

邊單? twitter 跌兩成

無得執特價牛

跌到仆街

牛軍

升到仆街

熊仔暴升

暴跌下話

隻熊證而家升緊？仲未開市喎？！點解咁？

星期一 精神

熊仔牛三

真心定假膠？

期286

真心

個市假撚到

期指穿左28600

285 暴跌

啲人開高價搏人接啫

騰轉燈

花生倉算

直插無水花
暴跌

360見

熊軍大勝

殺282牛

D人驚走唔切 勁假走哂佢

286應該又會升返
或者286結

淡友今次真係贏哂

咩玩法
即係會升返？

係, 呃老散

特價牛 低開高收 為明日暴升做好準備

期結日淡友勝
一隻🐮都唔好放過

哇
隻熊又回返

qq 又穿370 !!

QQ好抵，應該好多人撈底，千人牆又再出黎

隻qq牛 66729 得返0.1好抵

睇淡既人點會咁早走呀？
上次收28920 勁假有人隻牛高走左30格
之後開價29083 直插

條友真係大勝

羊清,手渣住D咩?

美女朝日仲係到跌緊。唔敢開熊港女

恆put

坐緊幾多?

低開高收

支持

Qq 第四次衝擊

升番了，牛三在望

今次熊到幾多

根本就仲係牛三

唔好問啦，愈問愈傷心

起碼跌200點先

大6今日又唔放水

人仔繼續探地底

SCB勁假唔俾買賣牛熊

出養老金，否則佔中！

-173

用曬啦

又插乜

引熊

諗番黑龍江單野

話左放棄 lor

OK ALL IN熊

追完熊就會爆升

286 無敵鐵底

上次我走到wor...佢個系統又發神經?

市場巴係度？ 咩操作好

會再穿

第一站應該係28400

今日應該都係紅

QQ插水水花可以有幾分

我揀早上勁假時段
跟住頭頂紅字話只可以9點半開市先俾賣

full load 牛好高危

上證跌

對唔到盤咪成交唔到囉...

穿286就見硬

今日出死叉

陣間9半即走熊等錢洗

qq穿唔穿到369，隻牛好吸引

丁蟹圖

牛軍必勝

跌好少

抽上

朝早唔會跌住 結左算就

好在冇熊

上證轉燈

上証....

熊軍呢

衝上291

超大力

笑死 升災了

引牛 不了

熊軍末日

阿爺

養老金

上證十點前就冇力啦 即市高位熊左

勁假
隻騰仲紅緊 點會牛到

連登指數真係準到

嘩即走贏幾格 呀爺好野

咁衝動, 又唔係唔知爺閪咩性格...

洗撚睇圖睇指標咩 呀爺要升 唔洗講道理

小心阿爺仆親跌倒

真係無道理

睇路

qq仆親

700

爺閪大波波

369 q牛終於啪左

引完牛

跌跌車 即將開始

369q牛終於都要殺

入左牛又跌😭😭

牛熊都買唔落手

嘩chok到, 呢次期結打晒大交

又回
期結都要撚狗?

頭先果棍真係比佢嚇親

QQ第四次衝擊終於成功擊殺

明明綠燈轉眼變成紅燈

你真係一個好指標

369,368 啪
利申 受害者

qq穿370直插冇水花

撚完熊再撚牛.....

咩十字星都係晒氣
爺閪話事

紅綠燈 過馬路 要小心

QQ殺殺殺

好睇引手冇買極限牛

買咩輸咩 等啦 等到寂莫到夜深

望多幾眼就啪咗

DH 左入恒熊

試左半注369 五分鐘都無啪左

同船. 可惜低位入唔到牛.

好身手，有錢賺

牛軍呢 ???

見佢試左兩次0.025，心諗都係不了

依家入恆熊會唔會太遲

QQ

qq

阿爺閪阿

閪證

殺呀，盡食肥牛

牛軍完敗

上証拖住,期結都無得升

期結, 可能又會chok返上

今日跌500點或以上

又撚撚下

呀婆都識玩

仲以為抽高, 又跌返落去

得唔得呀

說好的期結會大升呢

睇下點

布神你晒單又

牛軍呢，頭5分鍾又話好彩冇熊

準備定牛仔先

阿爺放Facebook 入去咩？點解qq咁㗎

咁都好信，有咩利好消息帶好？

呢個撚狗市

QQ 搞死左個恆指

QQ完全無底...

第2波跌跌車準備!!!

今朝put qq 1.95 入 now 2.4

DL走左熊
今日M記加加大

左一巴

今日見283

幾格幾格咁執，呀婆都識玩

上證又假燈 熊得!!

係度

又chok返上

開車

綠燈個時再入貨

一大棍

QQ牛

阿爺巴巴聲升

食完10格熊無入牛 屌

64061

好撚好玩

入唔切

呢次上證堅料喇掛

牛牛開車了

出左條長下影線既陽燭都唔敢加貨 浪費左

期結mark 價 28900

爆升

CHOK到戇鳩

期288

掂呀

結289

撚狗市 本人只吃花生

平時成日屌妹下妹下...
但而家chok到咁點玩

殺熊了

媽咪啊 點解會一棍爆上去嫁

又引熊

仲廢過阿婆

On9

我都係, 算啦唔叻反手

入熊

都係食花生, 跟唔切

期指好友大戶勝

好彩最高位走左熊

🤣有位入熊

瘋狂玩燈制

回馬殺，又撚狗

入啦靚價

花生倉

屌你 特價熊 快入

chok到呢 食花生等殺熊仔算

睇黎唔似假升，真牛3

騰仔拉住恆指 等大家可以入熊

上證爆升, 港女又唔跟

係，快入市

Chok到

共產黨無人性架 燒撚哂呀伯呀婆啲養老金去救市

上證幾癲下

恒指成份股開始綠多過紅

終極西市

點解呢度咁多玩QQ 牛被打巴?!

上證每大上,恒指剩係跟少少,如果上到冇得再上,一野落黎恒指會點

好彩星期五放左Q牛

但上證可以再升.....升到你唔信

因為呢度有更多QQ態持份者存在

係咪又諗住返2900

Ching你隻q牛咩環境？

指數壓住288 應該差唔多依d位結算

上證又想補2900

當然唔係講今日

本來今日應該大跌。爺西又阻住晒

隻牛仔0.04諗住0.035左右入，點知一棍上到0.05

有無人大清早已經輸到傻咗

咪係
大陸可能無限升
只要阿爺喜歡

港女唔跟....

跌左一半 再溝

邊個玩燈掣
同我出黎

cls 市 波幅好大

港女又唔跟

期結日都撚狗
大戶short撚左

玩到冇嘢好玩

唔識玩

做乜撚啫

咁Gei情況, 好多老散會溝388到一堆蟹貨

上證真係好癲

今日叻仔 dh入熊 不過十手

又跌過
殺呀

股災啦 升20呀啦 抵啦

邊個位入都贏啦

365 Q牛 100% 好肥

如果上證keep到，晏晝期結後係咪會嚟料
依家俾大戶禁住唔俾升

已走一轉牛一轉熊

咁快DH ?

咁ge市你玩埋佢

上証 回緊
睇路

QQ領跌

點跟呀

你有無諗過係禁住唔比跌

淨入熊包贏錢

錯過左第一轉仲有第二轉
阿婆都識玩

高追都贏啦

上證升成咁都唔跟，似禁住唔升多啲

其實期結日 不嬲都好chok既

低位彈佐200點咁濟
都叫唔跟

qq屌你老母

好友淡友打完交了
又妹到完場

港股睇qq，qq都無跟

到你出場汁格仔

仲有隻碧桂園 跌咁多
拖累恒指呀

熊軍大勢已去

好似上星期咁. 大市升,
壓住QQ唔升

而家先開始喎

最好聽日大跌

碧桂園有個盤有意外
不過內房都跌好多

打錯字添, 我想講係牛

點好呀 入咩好啊

有無平Q牛介紹

由你跌囉 跌夠2個鐘都無500點

只要呀爺一棍升 燈都幫你轉埋

你唔怕左一巴右一巴?

是但簡隻365都夠哂平

唔係今日入貨 睇定

早晨呀
今日無操作

癡撚線，完全撚到精神病

基建股

入少少Q牛好無呢

人仔今年新低

幾時港紙1:1

水貨客bye bye

time leap 1x年 ok

chock走左我幾格

287結?

有冇人知想點

隻62218 熊, 跌成百點, 升得3格

係正中間位，之後爆上爆落都得

換第二隻

星期三再落場

入得熊了

牛仔坐左5格 佢爆上爆落都得 好想走

1800 3311 390 1186 3898 ,
不過已經炒起晒

儲夠力 準備又升啦

坐7格走左

撚狗市 你地都夠膽入市 .... 烈士

想係邊到結 大戶快手

唔敢
等期結+聽日咩方向先

有大師坐陣 等埋午市就知HOLD定走

呢幾日日日撚狗市

今日咁撚樣
佢肯定話逄高加沽再做對衝

上証得返 +6.93

QQ 今日交易時段結束

買左咩
我唔敢牛
淨係PUT算

今日玩完 繼續妹

我今日成366先買
呢排睇唔透
大師話320
唔驚既

365 qq牛入得過？

唔想煩是咪買3 同823？

期眾期待 上證再轉燈 俾D力快

啲牛熊都唔柒郁下
得幾格執條鳩毛

渣撚住put 無郁過 287平手走左過夜牛 邊估到會扯上288

大家默哀一分鐘

梗係QQ牛啦

好撚忙 2格2格執

入唔過 都未撚趺完

蝗人輸錢最開心
中國股市和鴉片一樣，趕緊禁了吧，害人不淺

來料

365 Q牛送入屠房中

呢個位可升可跌, 自己諗

QQ勁多沽盤頂住

啲老散又排晒係一個位準備比大戶一野打穿

老散心理關口370破左, 個個要錢唔要貨

老友呢到 5個number架喎

sor 入左賭仔討論區

今日港女咁有性格做乜？

365下晝唔穿今晚都穿

買61593啦
今日DH入都執到10格

笑左

入唔入牛好

唔上唔落 一係再試DL先入
一係288先熊啦

妹住落

妹落最健康

唔玩之前 動物證 搞到輸勁多

700 試緊 365

好心提醒 你賺完好快又會輸返
轉唔切永遠都唔夠大户玩

700班正股撚都輸到仆街喇

700 呢d 妖股

妹完落 一棍上

470插番落黎365

收皮啦,上年靠佢賺好多

QQ 係咪血肉長城ready

Cls qq直情扔到啲牛錯價

今年 輸返出去未？

穿左上星期五DL先算

用一萬蚊買牛仔輸晒都冇揸正股咁恢

42X個時就唔理佢啦,仲坐咩,賣仔莫摸頭阿

人仔破6.84,慘阿

qq365究竟頂到幾耐

700由最高位475跌左110元

接南非佬個批貨既基金都蝕死左啦

365啪

QQ 365 一代股王

穿

世界末日都跌唔穿！！！！

想震走我熊仔？ 邊有咁易呀

呢個真,個排南非佬一沽

人地有對沖嘅

700真係痴撚線
我開始唔信業績有得救

水巴早晨wor

渣住熊仔過唔過食飯好呢

你地爽啦，成朝發發聲，我去左旅行，得張長倉

今日真係284

沽爆你

去邊玩阿

今日射左波 目標係賺返啲醫生錢先

跌緊喎 邊度震

彈都唔彈下

彈未呀

就彈架啦

爺閪過山車 先跌後倒升 再升20幾 再倒跌

深證

睇個死樣下午咪又彈返上去

手多入q牛無左2k

今日執左19格收工 睇得唔夠準執少左好多

而家收晒皮啦

越跌越有 繼續高追

QQ新DL

我開始high
要走熊了

期結0操作

RMB既命運會唔會好似澳元吧呢

QQ 360見

死想追熊點算

重返1兌1 1兌1.2 瘋狂CALL G

QQ .364 !!!!!

free fall

世界末日都跌唔到穿364!！！！

熊軍又贏

哇屌,呢下沽量咁春大

今日真係比大戶撚狗

QQ 咁落, 真係想入熊

屌你老母QQ拖撚低哂

熊仔好貴
有冇新新熊

近

牛軍末日

好似守到今朝個低位

說好的期結爆升呢？

玩住舊熊先啦

會不會又午市反cup

彈返少少比我走好無先

我想啊

上個月係期結後勁爆升

係wo 多謝提醒

qq連365都穿埋 之後可以冇底直落

極度懷疑你係高盛打手

入定平牛

師父話360邊緣 準到

我都想

一早入左

彈!

好明顯係

出現逃生門 走唔走好

睇圖 之下應該冇乜支持位 360應該都可以話穿就穿

人夫 岩岩訓醒食得沽未

走咩先

牛 ，走唔到了 又一棍跌落去

跌唔落?

再熊

上星期高追左隻熊，岩岩賺幾百就走了，真心怕怕

入左QQ熊既真係數錢數到手軟

大v

完全無力彈

巴打你仲笑得出既lol

彈啦好嘛

我未，284會食

穿埋364 冇底 人踩人

跌得差唔多 我走先

彈啦彈啦

284

上返287啦

走晒指數熊
今日差唔多，食左差唔多500 點左右

爆升返幾點

輕鬆dl入牛仔，等收錢

唔好咁啦 比個假希望都好

今日牛反彈唔知多唔多,但係我食左5格走左

fb都跌20% 騰最少跌30%

上返287先啦

我都食緊5格，但想坐耐d先

QQ一穿365愈跌愈多

QQ個場旺D,我過去玩

彈未

會唔會跌番去我上年買入價

我都想，但唔敢因為冇研究開廢事亂黎，同埋一手都幾貴

好 沽落去

有三十幾格揸手 定一定

牛軍準備好反攻未

會

收市先

無軍師啊

咁我啲put 咪fapfap

布神唔係牛軍既咩

Tuesday,好似係，可惜好似睇淡

飯過牛
飯過熊

佢今朝先貼完熊倉

早晨之星

聽日升硬！！牛軍！！！！

QQ跌到唔識停

你上星期又話今日爆升 你唔怕受到千夫所指

難分真假

我等埋apple業績再玩, 而家美股都冇咩力, apple都跌就可以全面沽

紅字巴隻362 q牛

飯過花生

殺完365都唔彈 無理由

未完場

見到363同362有人想掃 QQ gei

飯後棍上

牛軍在286扎型，準備大舉反攻

唉，自從喬布斯瓜左

想殺埋QQ 360?

唔好睇少tim cook
只係好難再有呢十年咁嘅爆發性增長姐

似醞釀緊
下晝結得咁上下要爆升了

我入左q牛都啪左 估唔到仲有得跌

好彩輸一半已走
如果唔係啪左

輸撚死我啦

qq痴撚線...

今次又輸幾多

gay唔係掛住apply個名死左啦 死埋右添啊

qq跌十幾點

QQ 次次業續期都奶哂野

q熊今日都成60格

20k

而家入q熊咪高追？

QQ跌11蚊，HSI都係200點

入na

一入即坐

即是跌唔落 牛得

無問題，叫多d人入

我今日唔敢入市，睇定啲先

托緊等等陣free fall？

飯後大爆升，重有無牛軍未上車

QQ 升10蚊個陣 港女都升500點

QQ好快回返

眾牛軍將士準備好衝鋒殺敵未

QQ就快殺哂成行360牛

小米真係垃圾

入左qq 近牛當買大細

今晚q牛過夜有無得諗

聽日仲未知咩情況
QQ跌太多

有
殺到熊軍片甲不留

320 打巴?

真係訓著覺結算

上唔返286

QQ熊好貴

大戶咁早食lunch?

本身見到騰有十字星

話撚左啦，股市唔係善堂，越係絕對既事就越唔可能發生，標準例子：貿戰開打當日升爆全日

今年係咪玩qq每日跌10蚊

你隻61593唔掂喎

分分鐘下午又升過

g 持

執多幾格走左啦
都係跟樓上某巴買

286結算啦好嗎

走得甩 排左十分鐘先走到

QQ彈返成元

輸撚死喇

等午市

都係做番286先收午市

半年 輸左3-4皮 兩個月人工
我放棄了 我要真正投資。不過等貿易戰過左先

做十年定期賺返嚟話咁易

今日贏到錢既都係強者

利申： 弱者

一齊玩下模擬倉啦

利伸同你一樣

邊有力